{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028000",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10044690",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평택 더 온"
    },
    "text": "総客室数は43室で提供されます。近くの地下鉄駅は1号線平沢駅があり、便利な移動が可能です。また、案内支援言語としては韓国語が使用できます。ホテル内の物品は外部に持ち出すことができず、全客室は2名様を基準とした料金が適用されます。未成年者の男女同室での宿泊は、青少年保護法によって禁止されています。また、身分証明書の確認が拒否された場合は入室できず、写真キャプチャーによる身分確認はできません。客室は写真と異なる部屋が割り当てられる場合があり、フロントに保管されていない物品については紛失の責任を負いません。大切なものはフロントにお預けいただき、キャビンキーは外出時に紛失の恐れがありますのでフロントにお預けください。また、客室点検のため退室時間をお守りください。これを摘発した場合、強制退室措置となり、これによるキャンセル及び払い戻しはできません。また、ネットフリックスが利用でき、キオスクが設置されていて便利にご利用いただけます。カラオケ機器が設置されており、パーティールームで使用することができ、利用は02時まで可能です。一部の客室を除くすべての客室には65インチTVが提供され、最高級のラタックスマットレスが備えられています。スイートルームとパーティールームの一部の客室はツーベッドを提供しており、駐車は1部屋あたり1台をご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "総客室数は何部屋ですか？",
            "answer": "総客室数は43室です。"
        },
        {
            "question": "近くにどの地下鉄駅がありますか？",
            "answer": "近くには1号線平沢駅があります。"
        },
        {
            "question": "案内支援言語は何が使えますか？",
            "answer": "案内支援言語としては韓国語が使用できます。"
        },
        {
            "question": "客室の料金はどのように算出されますか？",
            "answer": "全客室は2名様を基準とした料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は、青少年保護法によって禁止されています。"
        },
        {
            "question": "身分証明書の確認が拒否された場合はどうなりますか？",
            "answer": "身分証明書の確認が拒否された場合は入室できず、写真キャプチャーによる身分確認はできません。"
        },
        {
            "question": "客室の写真とは異なる部屋が割り当てられることがありますか？",
            "answer": "はい、客室は写真と異なる部屋が割り当てられる場合があります。"
        },
        {
            "question": "フロントに保管されていない物品については誰が責任を負いますか？",
            "answer": "フロントに保管されていない物品については紛失の責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "キャビンキーはどこに預けるべきですか？",
            "answer": "キャビンキーは外出時に紛失の恐れがありますのでフロントにお預けください。"
        },
        {
            "question": "退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、客室点検のため退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で利用できるサービスや設備はありますか？",
            "answer": "ネットフリックスが利用でき、キオスクが設置されていて便利にご利用いただけます。また、カラオケ機器が設置されており、パーティールームで使用することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような機器が客室に備えられていますか？",
            "answer": "一部の客室を除くすべての客室には65インチTVが提供され、最高級のラタックスマットレスが備えられています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車は1部屋あたり1台をご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 420,
        "QA": 503
    }
}